己經分唔清拍拖，援交，朋友既分別

關係黎講
朋友>拍拖>援交
利申a0